OMG+Lovelyz+宇少算唔算二線女團三巨頭？？

如題..

咁oh my girl一定第一

起碼一線

四線都嚟啦

呢3隊都係2線頭嘅話咁gidle momoland咪係1線女團

計最近 MOMOLAND銷量低過CLC

算

四代最鍾意哩三隊
啲歌好聽，人又靚

Miracle

MML 得1隻歌紅就話一線

clc音源輸到冇影……

我同樓主講嗰3隊比較姐……

@笠囝